社民連班戇鳩真係唔厭架喎，掛直幡掛到香港人都麻木哂

6/9，香港人，銅鑼灣見